有無巴絲可以教我點溫書？

臨近dse 想試下溫書 但唔知點溫
想知各位有無得咩方法溫書？

利申 讀左咁多練書未試過溫書

做題啦 不嬲唔溫書
利申靠做題做到grad

真的假不了